澳門威尼斯人1928

聽日除淨
每股派一蚊
除淨完爆上得唔得